體雕大狀出來

佢又選？